其實剪頭髮嗰陣髮型師問你點剪你應該點答

之前剪頭髮答黎答去都叫佢剪短啲 剷短啲
但次次剪出黎同我理想始終唔同
有一次我就答佢 我想型啲 佢仲笑9我
屌 我唔撚知點答啊

上網搵張圖俾佢睇囉

照舊

樓主點剪都柒

你的樣子如果

千其唔好講話頭頂偷薄小小
佢會幫你偷淨小小

你講剪短啲，佢會剪到勁短
所以你要講修一修，佢就會剪短啲

其實我地口中既剪短啲（唔好剪咁多）
髮型師係咪以為剪短多啲

剪[得]短啲 係指比正常短